{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 돌비펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前10時です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット同伴の場合は入室を拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の混宿を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次の予約のお客様には、入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の損傷や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負われます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には予約が自動的にキャンセルされ、再び通常の金額で再予約することができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、5台以上駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊することはできますが、ペンションによっては入室を拒否される場合もあります。また、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の混宿を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "次の予約のお客様には、どのような時間遵守が求められますか？",
            "answer": "次の予約のお客様には、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の損傷や紛失の責任はお客様にあります。また、これによる損害賠償の責任も負われます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約が間違っている場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には予約が自動的にキャンセルされ、再び通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあり、5台以上駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 696
    }
}